收 12/5 Bruno Mars 演唱會飛 兩連位

13/5 block B 企位2張

#adore

Sorry 無講明，想要坐

想要兩連坐

你有12號 block b?

同求，12/5 坐位，兩連位

巴打仲有無